關於 early round main round

我想問如果early round 有interview 但我唔去
會唔會到main round 再有interview or offer 定係唔會再俾任何interview of offer ?thx 🙇🏻

若然我無估錯
樓豬應該係低能既！

笑左

點搞

唔洗驚 main round會再有
再拒絕嘅話佢會offer上門interview
再拒絕佢會搵人跪喺你屋企門口求你做佢份工
所以幾大都話左唔去先

你報early round 把鬼